[雲迪克再助攻] 般利茅妻 對 利物浦

抖3日都唔夠又要再踢

仲要早場

乜撚野賽程
踢撚死將軍

搶開post係咩心態

可能唔想比隊長G開掛

會反勝ga ma

個個位都換
VVD就踢足
踢到殘喎咁

邊夠膽唔出佢

高美斯有無消息

r聯反正收硬皮 收起將軍比佢抖抖

今日scan完先知

懦夫同佳尼有咩傷？
冇左gomez 佳應該頂到幾場掛？

原來Lacazette 向Agger致敬

收起既 下場=matip+lovren
=1516條後場

佢同ab係最重要

幾時？尋晚？

有咩好敬

冇左屌虎拍屌摩會好好多既...

Ox子

Naby Keita vs Burnley (5/12/18)

但全盛佳尼都變左taa

做咩事

典癮, 一場踢90分鐘冇得上電點捱

咁得閒開多個post

原來我打錯隊

樸茨茅夫
去左排樸茨茅夫首日封?

吊 排到呢加

好撚上腳

排左幾耐??

3個鐘

唔怪得排到個人ON99咁

垃圾黎 唔明點解要買

我排81 ，唔明點解要排成3個鐘

高普拍沙短個頭

就係要呢d呀嘛
以後如果ox返黎主攻中場就變佢+ox

佢 ox lomo

短撚冇計

Not passing backward

岩呀,佢一攞波係諗住帶生個波,軒係求其傳左出去先,利依家係得基達有創造力,又有遠射

如果lomo 雞達同ox子3個都fit 同時打中場
應該J撚到仆街

似係笑笑口 講句 衰仔咁

Ox同keita彈彈波
Ox遠射
Keita俾through ball

基達後踭果球冷靜少少開左齋啦

不過黑鬼既所謂創造力係信唔過

Keita左腳射波都咁勁

基達係帶向前

Vvd幾時先再入波

好好 j

Lomo cool波

基達都有後傳啦

佢d帶波其實甩甩地咁
如果對住個防中勁少少先見到真章
對拿波里係考牌

雲迪克再助攻

無人搶斷執屎

俾人逼緊係要後傳啦
但佢會試下轉身或者做幾下假動作先，真係唔得先後傳，買佢返嚟就係做呢樣嘢

又偷偷迷軒

同埋向前向後傳都唔係最大問題,
現位/企位先係最大問題

如果中場係基達lomo ox
前面三件又生返性既
咁攻擊力應該媲美鏝

咁邊個執屎....?

解放到老母做國家隊mode

佢帶波去到禁區邊唔hang機先算啦
係唔知點解番到荷蘭又入到波

佢開左又真係贏波

女神唔會屙屎
從源頭解決問題
冇屎就唔使搵人執
好似係

後面有AB+VVD 前場6個打到對面殘

OX大傷完會唔會變到la子咁

諗起上年印左啦子

有迪比開路

gomez有消息未？

我幾件都係la

今年印史獨

狼隊都幾難啃
差唔多隊隊強隊都失分
下兩場又到高普考牌戰

死高佬，成日蝦啲矮仔

我短d頭髮就淨返幾多

狼隊之前不勝幾場啦
係軌幫佢地起機

自1995/96英超
踢完15周聯賽

-我利係最佳開局入面排緊第4

1. MC (17/18) Pt: 43
2. MC (18/19 Pt: 41
3. Che (05/06) Pt: 40
4. Liv (18/19) Pt: 39
5. MC (11/12) Pt: 38

-我利係歷史上15周後8支入面其中一支保持不敗

唔講獌？連阿狗都食佢唔到
e+d中下游真係幾勁

on9子開post都錯名

俾左隻死貓同事食

=半隊葡萄牙國家隊喎

【史上最佳開局】

利物浦係 15輪聯賽之後獲得 12勝3和 39分成績，亦係利物浦 126年來最佳開局。

對上一次利物浦最佳成績係 1904/05、1978/79，以及 1990/91，當時利物浦 15輪聯賽後獲得 38分。

原來係你

張仔都要上網搵link

利無人權

利記個不敗紀錄似係留返比八弟破

明奴幾時剃鬚
E家真係成個賊咁

唔知會唔會比人罰

話唔定係btsport網上版呢

感動嘅係，尋日失波後無自亂陣腳，仲可以反杯，開始有一浸強隊味

我地都好耐未贏過獌狗

v92 私家雞

下面有條link

得利拎唔到冠軍

考左幾撚耐 已經15場啦 比翻啲credit高普拉

今季歷史上最高分奪亞

問過拿玻里未

可能係LFCTV pass呢

好記得完快車榜首有成七八成機會奪冠
利就兩次快車榜首都係冇冠

其實場場妹住咁踢都做到而家個分
又慳體力
真係幾正
雖然係睇果個過程辛苦

個mon下面有條link

利：紀錄係用黎破既

Ripple

訓覺先

好驚俾人cap出公海bin c,但都要講,利今年好有冠軍相,因為好多狗屎運,明明踢得差,應該要和或輸,但最後都贏到

呢個踢法係慳體力 不過高普唔撚輪換呢 除左尋晚同埋聯賽杯 同埋人地鏝輪換都唔會成隊換曬 保持翻實力 不過今季咁好既開始 高普應記一功

美國應該會係90日內搞掂埋華為
之後睇支那肯唔肯開放互聯網
唔肯就加到25%

但有隊鏝比利更有冠軍相呢

算係聽人講唔打超頻足球，唔係隊波傷半隊

千祈唔好開放

"Sadio really had an awful cut on his foot. It needed to be stitched. In this moment he is not ready, but we will see later."
mane其實係咪自殘？

鎖國架啦

輪換.......
又要攞番紅星個場出黎講？

排緊第一就有資格咁講既

唔係就真係等鞭啦弱撚智

公然食大麻好型啊

邊位巴打？

可能留力過埋快車就打番上年咁呢

琴日嘅陣容都叫做好肯輪換架啦

On9子

果場高普係高估左自己

尋日真係估唔到肯大幅度輪換 真係好緊要

同意 領先第三6分都唔j咁幾時j

如果琴日又係平時常規陣
星期六又係
實死硬

依家練到有2隊中場換下都幾好 ，起碼唔洗踢到又傷又殘

磨左十幾輪 終於拉開左車阿熱

真係要讚一讚廢中
平時佢驚人傷 一定留住個換人補時先用，但尋晚追和左佢都仲繼續比兩個換人繼續去

俾綿龍休息下即刻有波入

對茅妻唔洗佢啦 留黎打拿坡里

後備出黎d疲態唔見哂 幾鬼生

獌狗好波
車就真係好似比熱狗打傻左

雖然粒波俾我阿婆去踢都入

第一腳掂波就入

其實今季係咪高普教波十幾年第一次戰術唔玩迫搶

黎緊三場將會係禿中審判日

希望車狗快啲醒醒打鏝

認真, 只要逼到老共開放金融市場就得
到時唔就支爆香港都可以有將來

只要神軒有出場既比賽日
都係神軒審判日

冇左石內卜 就冇埋迫搶

我自己做保險狗 之前有機會見到某銀行中國首席經濟分析師 都話中國一早打開哂底牌比人睇 根本無得打 會輸得好慘重 投降輸半

狼隊季初黑完曼城而家又贏車仔

ab最尾果球

7場呀嘛, 踢完鏝先審判完

大家一路覺得迫搶=高普 原來根本唔係咁 石內卜先係真

高普=啦啦隊

希望俾vvd抖下
踢咁密好驚佢傷

唔係打開曬牌打, 根本得兩招, 唔買大豆同賣美債
賣美債老共同美國一樣咁傷
買第二個國家既大豆, 最後發現原來人地都係source返美國大豆再賣返俾佢

次次利Post 氣氛高漲下場都仆街死。準備好比C. Wilson 射撚爆未...
上場贏愛華頓都一片愁雲慘霧，哀兵必勝

原來般矛4連敗，係時候幫佢地起機

財務策劃師

by稅佬

尋晚先贏完點樣四連敗？

冇得唔換 輸換果幾個真係太唔掂
人地可以bench d.Silva 阿古 250
我地一早得返origi屌mo

不過要提下明奴後備入替好氣好力好多

雲迪克愛助攻入來講兩個啦 未來人咁 連中兩次

首席經濟學家

留意到茅妻周中無輪換

次次打親Ake佢都上哂身咁

屌 名一個啫 it人都叫自己it狗啦 對得人拜得神就唔駛整色整水啦

Lewis cook我覺得好勁

Ab真係好撚勁

本來見到獌咁撚矛好想出公海幫拖
但諗諗下班阿狗平時咁撚搶口都係算數

利發揮得柒嘅話，人地打少個龍都夠贏啦

唔忍心軒隊過幾日又要踢咁辛苦
希望佢可以休息下

我以前係公司話自己保險狗成team一齊起鋼

如果我係高賊
對napoli 淨出matip+老虎算
今年真係搏盡一次聯賽

咪撚認啦

綿龍呢d 真係效率
前幾場睇佢唔到知踢乜有d 迷失
今場一黎備落場企返中鋒位即刻有個靚入楔

啫哩下場出到？

咁你執定包袱都得 唔出vvd咁出局既話實屌到你躝

ibe剷草

jelly而家算唔算一線左閘

VVd要去到FA cup先有得抖

好難唔出VVD
出緊局就話姐
而家都仲有得搏下

睇vvd踢波好輕淡寫 好似唔洗用力好輕鬆咁

原來鏝失左7球我地只係失6球
我諗一年前嘅利迷肯定發夢都估唔到依家隊波係英超防守最好

點解大部份英超賽事係英國都係無直播

要轉播大帥哥 唔播英超了

柒左果幾球佢都仲係好輕鬆

都搶既 搶頭十分鐘 然後鳩控傳 落後又搶翻

心理質素

輸曬都分分鐘有頭三

唔會啦 下下頭槌都跳得勁高 壓住人黎頂
但點解佢係利入咁少波 對阿嗰幾球

利記殺手 Ryan Fraser

全世界都唔會估到踢左15場失左6球既竟然係利

發覺而家明奴入波得返tap in

我無話佢唔用力
係話佢成個動作做到好輕鬆好簡單咁
好似對軌同鳩美斯夾金章安個球咁
佢個樣都係好輕鬆 睇住黎食咁

有助攻咪夠

無論係防守定進攻死球 vvd都係比人重點mark 所以尋晚先走漏firmmino

艾利臣個感覺好似仲輕鬆
可能因為成面蘇搞到睇唔清楚佢表情
冷靜到唔似利記龍

幾時對曼城
操返起三叉先好踢呢場

換走屌摩之前，成隊都真係踢到成pat屎咁

呢2條友好似睇唔到對面d人黎逼咁
比人逼都仲係好輕鬆 完全無壓力
呢億幾真係超值

琴晚失個球本來Vvd應該頂到 但度緊位準備跳之前俾人捉實咗 先有後面混戰

不嬲都好信高普買人眼光

近年收購暫時得 Fabinho
未算成功

友賽都唔撚想見到佢
0防守
進攻又唔係勁 唔撚明點解地波都可以傳失
下下柒撚左都唔識反醒
二線都比多佢

雙防中加上中後場猜波
將比賽節奏降低

不過對強隊另計

雞達都未

呢一年真係唔知lomo 食左咩藥 勁到痴撚線

肥賓唔會昆我利

Model?

今季得兩三場lag機
之前係得兩三場唔lag機

做model黎講算成功

講真雖則關鍵派膠但model個價錢爭ab十倍以上 而且都叫做到前四同歐聯決賽只可以話真係一分錢一分貨

應該咁講，高普買d人至少做到佢身價應該做ge野，但當中有好多個直頭做到身價以上(e.g. jelly)
雖然唔係冇水貨(卡，古積)，但d水貨都貴極有限唔會好似獌咁幾千萬幾千萬扔落咸水海

Keita值得多d機會 除咗佢個撚個都當個波係炸彈咁

大部份港超賽事係香港都係冇直播啦
唔見你問

Model呢

琴日終於有d遠射j下

究竟利有幾多個核心

VVD AB lomo salah firmino.....

有冇人每次睇利記被人吹橫邊罰球，都驚到手震腳震
好明顯佢地有練越位陷阱，但每次都係人地快過我地搶到點，仲有幾次比人起腳入埋，雖然大部分都吹咗，但慢鏡睇返有啲係無越位，旁證睇唔到先過到關，所以今年其實都仲要食救心

喂喂喂，漏左最重要嗰個嘅

東網播好多啦

領隊 klopp

後場核心VVD啦冇得講
AB神勇都係靠自己
前場核心明奴
沙拿係finish果個但唔算係核
中場核心就

一星期得個1-2場都叫多

keita控但波好痴腳 ox shaqiri都冇咁細膩

所有波要圍繞佢地為中心

尋日神軒比雞達球傳波勁到。。。。
咁都入唔到

有 近排每次都玩offside trap
雖則唔知係咪vvd指揮得好，大部份都成功
但又唔係唔知英超d球證忽忽地成日亂吹/唔吹 睇親都驚

其實唔算 只不過步伐快
Lomo仲痴腳

希望 keita 做到中場核心
咁龍後中場都有個好定嘅大佬係度

成條龍骨

基達成個恩尼斯達咁，老母上力又可以J黑雙煞

好掛住ox

執多個十號就無得輸

贏般尼丁成咁

又博比人cap

冇$

keita入到心臟地帶都好敢帶波 呢啲老母好小有
感覺老母好鍾意用個屎忽得住人 等隊友前插

我唔係吱仔

高美斯幾時照MRI,好擔心佢

講宜家個體系，暫時都係ox最夾
逼搶，中路突破，幫手拉邊，遠射咩都有

唔好拉人落水啦
我地之前d水貨少咩
渣sir個堆同英倫三寶

衣家果邊先朝早7點 起碼等今晚啦

我利要靠世一爭冠了

所以強調高普入果d 利以前d水貨都係不憾入目

上個禮拜話keita廢既傻鳩呢

交屁發生咩事？

全能到仆街

所以高普最好個點係砌到隊波同d人肯黎
我唔理佢地黎係為左去疤做踏腳石都好
以前渣蛇揸住大舊買個d人真係好攞命

未，下個禮拜二輸完俾佢地之後先問下安76

真心講，尋晚都唔係勁啦

屌那媽，偉大嘅祖國記住唔好屈服，全民食草

ox真係適合高普 係阿前中後都打過 翼 中中 翼衛都打過
放佢係中場中 夠大隻而且有意識 可以幫閘補位 進攻步大力雄 一下爆過2 3下再放直線
好掛住ox

得罪講句，成撚日拎返br出黎講真係on撚9
佢係唔勁，
但係唔係佢自己話要黎利教
係利記自己搵佢黎
黎之前已經係唔勁，黎到已經勁過之前
我唔明有乜好屌

再講，佢點都算留底少少好野返黎
無佢so7都賣唔到咁貴
咁都要屌真係無得好講

意識宜下，係黎到先有
佢係啊個陣都好on9

執多個黑人中場返黎同keita老母組成黑色三連星

睇得咁清嘅支那人好小，我識嗰啲無論有錢定窮，都覺得贏撚硬

熱血，激情

agger

星期六中場應該係老母基達米拿

仲有個係邊個

433

仲有個後備

神軒留返歐聯生死戰 make sense

大半日都未有軒巨gif 好失望

杜哥利

Finbinho

彈字

倒戈利 勁喎

Henderson

KANTE

大佬唔使出場住

傻啦
好多人都睇得清 尤其廣東人 成日都話最撚假就係共產黨嫁啦
問題係有層樓/祖屋係上面
根本係命運共同體 可以講d咩

話渣蛇買水貨啫
唔算好不敬炸下化
除左入水貨同唔明點解要同車仔對攻
我對渣蛇都冇咩意見

又提br
準備大戰

輸波就話格劍姐
贏波為左格劍連br都出埋
利撚都係自虐成狂

講還講,唔好講我

遲d格到無野好格，我驚連沙拿個髮型都拎埋出黎格劍

Br廢係事實
但仲有人屌佢攻車仔係on9
成件係 跣腳
關人渣撚事咩

Karius

佢地班友(講)好有信心
但好多人內心都

香港自由黨果班 因為真係有生意
同建制，工聯會班吹水政棍唔同
全部都如臨大敵

有無人覺得Ali剪左頭髮好型

嗰陣車仔仲要殘陣
賽前利啲氣勢強到，點知攻唔入

香港fans唔識波
盲反神軒

痴撚線 點解AB可以死角都救到

e個問題，幾年前已經問緊ddg啦

突然想搵下上年用左幾多場就失6球同埋幾多場先39分

高美斯傷成點,中堅始終佢搭VVD最穩

上年入得多失得都好多
最記得炒完人之後，k1點都會有d 蝦6野

成功出醜

盲撚

Big 6防中僅一人前傳較神軒多

軒達臣今季在英超傳球456次，當中28%為交向前場的傳球，向後場的傳球為33%。

在Big 6踢相同位置的球員表現如何？曼城的費蘭甸奴前傳比率21％，熱刺的艾歷迪亞為27%，車路士的佐真奴25%，曼聯的馬迪為22%。只有阿仙奴的格列沙加以30%的前傳率，較軒達臣稍高。

第一場已經失3球啦

迪基亞陳晚第一球

係精壇成日見到人迷軒

跟住連贏水晶宮同阿 0失球
再下一場作客比鏝炒5粒

冇話迷唔迷
係見到班柒頭係咁話前前前
睇過原來仲高過其他big 6防中
數據唔會呃人

認真討論
咁係咪即100-28-33 = 39%橫傳??
其他人既橫傳數據又如何

如果佢唔係隊邊有人反 好洗好用
當年既情況都冇英人可以做到啦
以前LULU由比人屌成材 之後傷完屎左 都冇反得咁勁

軒d咀臉太大袋

唔知
echo冇寫

比埋其他中場你睇

Gini Wijnaldum and James Milner both play more passes forward – the ratio for each if 30% – although the duo also play a far greater number of passes backwards.

The sample size for Naby Keita is considerably smaller but the trends are the same, 33% of his passes forward but 44% backwards.

Fabinho, meanwhile, plays fewer passes forward than Henderson (26%) and plays more backwards (42%).

j到虛脫

其實JM D後傳仲多

有咩就直接講唔好單單打打

用數據迷軒係on9
有睇波都見到佢攞波咁敢轉身又唔識現位
波底同球商都唔撚夠

但jm 有用既前傳比hen 多好多

屌你老母
而家話前傳呀迷軒
迷到你傻撚咗呀

講真 軒而家打個位多數墮後既 好多時佢係以傳比兩閘為主,呢個都係戰術既基本,咁當老母或者JM同場,佢自然唔會係主要傳球手,甚至向前傳可能都係比JM或者老母,相反其他人回傳返比佢多D亦好正常

[url]

[/url]

墮klm啦
現位啲企位錯撚哂
VVD做埋防中分波 羞恥到

黑哥挖掘機太大 女郎：賠我隧道！

出撚曬底線無角球
咁撚黑不如直接頒英超冠軍比哩隊垃圾啦
係咪未攞過英超冠軍有特權黑哨架
全隊猁星期六作客飛行途中快啲空難斷腳分離死啦屌你老母臭西

淨係回個波比vvd再分既話可能係高普落左order
對愛果場好多波都係回番比vvd再分兩邊或者直接過頭比前面

都係果句,
企位問題同唔識轉身先係死穴,
向後傳唔代表係差,
但你企係對中堅前幾碼係咁揚晒手要波,
中堅傳俾你望都無望就第一時間回返俾中堅/龍
基達同老母都多後傳,
但係有能力自己轉身,
或者拖一拖引對手埋黎, 隊友有空位先傳已經差好遠

ching識波
反軒以後交畀你睇

古蹟入左上周德甲最佳陣容

古積係衰慢,
可能留係德國會更岩踢

位置感可以練，法邊奴咁

軒d現位係好有問題 成日只係跟住個波既方向向橫走再叫人回佢比
但佢個位已經比人睇死晒 一回比佢就起碼2個迫
如果真係回比佢 一係就即刻彈返比條友 一係彈比中堅 玩鳩個中堅 咁係無作用

認真討論 其實無咩事,都已經唔傳波比佢好耐,空晒先傳比佢,都要刷數據

Pro club call ball式踢法

其實有時等到人埋黎迫佢 回後比中堅再分邊就可以將條線推前去 拉走人咁中場其餘兩個加閘咪可以走空位 呢個係墮後防中既打法黎
以前佢有閃光果時又唔見你地講佢 定唔記得左

問題佢埋到中堅前少少叫波
俾佢又驚佢俾人偷
唔俾又塞住左位
同埋落到咁深拎波人地點會咁高位迫你
根本做唔到你個效果
最後就變成人肉one two機

逼到老共開放金融市場

個黨就無架喇 打死都唔會令佢消失喇

早晨

原因係交屁傷咗?

終於起身喇

問題係佢個位好多時回比佢 已經造成危險 佢護波能力唔高同佢就算彈比中堅d波 好多時都彈到好難控 咁咪姐係玩鳩個中堅 咁係做唔到你所講既打法
如果唔係點會出現咁多vvd 同lomo見到佢叫要波但都skip左佢既場面

sleep is for the weak

佢現啲位10次有8次都係現啲閪位或者無用嘅位
我睇親都火滾

尋晚綿龍入黎應該踢文尼個位

以後有嬴波解釋喇

1.(major reason) 喺最佳位置
2. 交屁無打比番明奴
3. 廢中裝番個腦(highly unlikely)

有隊友cool ，佢走埋去揚手要波做乜鳩？
引人來夾，今季場揚都有呢個情況

Major reason一定係隊長吱收口

你有你反軒
事實係近五年軒無停賽無傷患就會係必然正選

咪就係因為咁樣先反

佢d現位唔係走去個空位到叫波 而係走去個波附近再黎同隊友玩彈彈波/彈比中堅 其實就係拉個對手去夾鳩自己友

以垃圾軒嘅資質，就算比哥迪奧拿調較，都唔會變布斯基斯或者yaya

以利物浦嘅資質，就算比哥迪奧拿調較，都唔會變巴塞或者拜仁...

Yaya我都算 真心服佢 全能到仆街
影帝呢d垃圾都搬出黎講
如果軒踢到影帝咁我第一個狙擊佢啦

影帝都垃圾你不如狙擊佢啦

有冇人可以統計下有幾多球係咁樣出事 真心

Yaya 曾經何時踢到足球界Lbj咁
冇得守

其實全盛期既影帝好勁
轉守為攻既第一點黎
佢d插水係仆街，但實力一定有

影帝個feel好似唔穩咁
但就帶左比疤一個皇朝
當年條中場線佢重要性唔會少過其他兩件
如果軒打到佢咁我地一定高一級

有老母了

迷軒開始反cup

撚得閒理呢條友咩

影帝都垃圾你真係唔撚識架wo

迷軒代表你係個長情既人

佢果個位
除咗沙加Dier窄d之外
Big6防中邊個打唔到

老師呢排炒咩好

一個豆住巴條中場，俾 inesta xavi 攻，都俾利撚講到垃圾
慢慢 j 你個執屎軒啦

13k入左堆if mooy

影帝都垃圾?

無跟

係 我話嘅

反軒講入迷軒數

影帝世界級wo 佢單防唔算好勁
但佢企位 遮線 傳波 真係世界級
佢屈機在單防唔勁 但係可以一個人逗住條中場
當中講究足球智慧 同埋佢同林伯特一樣係用腦踢波既球賽
呢樣軒仔係比唔上
佢全盛時期真心屈機 而家轉左踢8號位中場中 啲弱點放晒出黎

佢比美斯球助攻真係痴撚線

影帝都叫垃圾

除左第一場之外 之後真係踢得唔算好 尋晚好翻

痴線屈我反軒

或者咁講 英格蘭球員同西班牙/其他球員技術特點根本唔同
軒全盛賣點係體力化box to box 傳波最勁係右路一腳傳中
佢既賣點唔係deep lying
就算近年轉踢法 踢6號位 你要求佢踢到好似影帝/其他防中咁係無可能 因為佢波底差 腳下功夫差
同埋佢唔係果種 用腦踢波既模式下成長既球員
所以唔好咁嚴荷 軒仔已經將最好既帶比大家

之前有段片 係講沙維帶住gopro踢波 之後做技術分析， 沙維每次拎波前後 都會睇晒隊友既位 之後腦入面有幅雷達圖 佢真心癲 想搵返條片睇下

咁去反高普囉 除非你比起高普更加識波拉

前面由Fab4跟住MVP到MSN
攻力勁成咁防線壓力自不然得到舒緩
中間沙白雙核福至心靈
影帝條友做下簡單搏腳就放大吹奏 真係邪教黎

好波

高普：「我不會以進步的幅度評價法賓奴，但他確實有著理想的表現，這就是我所期待的。截至目前為止，韋拿杜姆和法賓奴於防守端的表現和配合，均是非常出色，在對陣愛華頓的比賽裡，他們向對方施加壓力的方式讓我很滿意。」

「法賓奴已適應我們的戰術，成功與一眾主理防守的隊友連成一線。至於進攻端上的球員們，亦結合成一個個體，然後再互相配合。」

Liverpool have the least amount of goals conceded in any of Europe’s Top 5 leagues

Alisson’s save rate of 85% is the highest in Europe

Only Manchester City and Bayern Munich (2 games in hand) have allowed less shots on target.

Xherdan Shaqiri has 3 goals and 2 assists in the Premier League for Liverpool in just 542 minutes.

Direct goal involvement every 108 minutes 👌🏻

廢中琴晚算唔算醒覺？

迴光反照姐

搞乜鬼咁耐都未有糟糕美斯消息

Virgil Van Dijk won more aerials duels (12) against Burnley than any other Liverpool player has won in a single Premier League game this season.

A towering force.

中場有無試過基軒bin?

Kenny is the only Liverpool manager since 1896 with a higher win% in the league than Klopp currently has.

Bin防中 軒執屎 基達上 睇落好似唔錯

基達乜都做d

佢帶隊會作客打爆紅星
今年瘋狂衝冠

CLS

on9 咁都救到

反軒又嫌佢唔識用波有bino基達，bino又比人嫌cover兩閘唔夠淨係佔中tackle有軒幫手，基達比人嫌後場玩波比夠雙6號推上一格玩飽佢，算唔算滿足哂全部願望

我打fm 係咁用 效果幾好

到時咪又係照屌軒後傳王 算啦

其實球速唔快同埋都中柱 不過防止左個波彈翻入小禁區

又因為 搞到家嘈屋閉

佢的確唔係一線中場 不過有啲人真係反到失曬理智

正宗save落黎打反擊

J撚到出晒血

如果要我評論，我會話佢係一個實用但係無乜創造力嘅中場

實用

是撚旦啦
當年謝隊都經歷過

不華而不實既中場

唔格劍咪變精壇
日j夜j

呢球真係痴撚線 仲要個反擊入波係靠佢係底線撈番個波

識波嘅清都知 軒+基達+邊爐係新8+14+20啦

真係好痴線
平常人係攬低粒波dump波鐘
佢地竟然仲攻

諗唔到有咩中場勁過軒

我利不嬲都唔會dum波鐘同角球旗 補時都仲會攻

到最後發現原來係無摩B在場
就即贏

ali呢67m 真係超級值
再望望軌個kepa

軒只會係和波輸波既時候先會有人掛住
贏波既時候唔會諗到佢

Lyon have asked Nabil Fekir for ”a clear and precise“ idea of whether he will sign a contract extension with the French club.

Lyon President: ”For the moment, we haven‘t really got into a real discussion, even though we met three weeks ago.“

Lyon president: ”The aim is to have a clear and precise position from him between now and the end of the year. Jean-Pierre Bernes is still his agent, but he might not be between now and the end of his contract.“ 👇

大清走到空位 沙拿傳中 沙基利喪奔
呢球好撚高章 可以錄低教隊波點打防反

我利出手未

搶過黎殺曼城啦 和都夠

下個月過嚟啦

Allin佢搏下啦屌

和點夠

有機喎 如果廢中真係睇中既目標一定唔會放棄 上季Vvd都係唔聲唔聲突然之間聖誕簽咗

ab個球真係得ddg身上見到
例子救馬達球罰球

而家今既狀態
去到鏝主場實收皮

仲有古一招

低調啲啦

唯有希望上年咁聖誕開始上力

屌係
個場真係非戰之罪

希望哥帥講多次 曼城需要盡快xxxxx

上次衰過仲敢講咩

上年呢個時候沙拿都係on99咁
古賣左先開始上力 個陣全世界話古限制左沙
而家就話要10號

我覺得廢中又未必令fekir失望喎，係fsg姐

糟糕有消息未

諗多左 pearce放曬風話唔買人

逼住買姐
加上仲後生 仲有上升空間

好撚癲條後防 AB TAA GOMEZ VDD R26

vvd之後唔想信jp

而家只信 Paul Joyce 同 Chris bascombe

真 變左幫人放煙霧咁

又暗示

之前話如果利物浦唔會咁貴買一個踢半季既球員 但係Fekir今年仲未傷過

jp話過佢買佢風險太大
如果個價低到承受到個風險先有得傾

利好彩就好彩在買到vvd同jelly

Jelly真係TC屎忽撞棍搏中左
Vvd Keita就係高普硬頸搶翻黎

嚴格嚟講jelly係用steward交換返嚟

傷過啦

沙短係咪第一次聯賽打足90分鐘

如果一月果陣真係都咬得咁緊希望真係補強返一個主力位

yes

黨媒一早放哂風唔買
FF少陣啦

Fekir攻中派牌轉身分邊

黑店 steward今季得返3場正選7場後備
換左個蘇格蘭隊長返黎

同15m 賣ibe一樣咁撚黑

仲有個smith

軒好勁喎尋晚
執左唔少屎
反而後防真是麻麻
不過出左屌摩, 馬貼同VVD都跌watt

ibe
best deal

影帝都垃圾你係咪用屎眼睇波 🤦🏻‍♂️

我利專埋垃圾

賣

邪極都唔夠利撚大本營

希望鏝和返幾場

如果一月肯再買攻中 ox lalala兩個...

車仔都賺啦，比今年個25古守龍，沙利都頭痕

gomez有消息未

ox ok la
lalala好來好去俾佢去啲中下游過世啦

Lalala今個月應該最後通牒，快車期出佢，表現差應該下季即賣外借

對拿玻里77又有live

為左佢葬送今季

高普：「每當拿比基達控球在腳，比賽就會出現轉變。老實說，我不希望怪責任何人，但如果有需要，我也會這樣做。沙基利擁有巨大的提升空間，他必須增加球賽的參與度、得到球權、表現得更果斷。」

「今仗，我們最希望發揮的東西，在於占士米拿的後上能力和拿比基達的控球。佐敦軒達臣不應搶了他們的工作，他的職責是保護其他跑動中的隊友。故此，拿比基達在大部份的情況裡，都為球隊帶來轉變。我認為他那次的射門，是我們上半場最美好的機會，雖然我不是 100% 肯定，但至少是一次美妙的攻門，只可惜般尼擋下來了。」

高普都講埋啦 軒既作用就係比keita同milner放心攻 上前攻反而會比佢屌

好似都話已經無行

今場米拿進攻參與度 係屌魔換出前都好高
今季一直都係佢補左右閘

軒作用我都明，但有時仲係有幾腳前面大把空位，後面又未迫到，佢都係傳橫

因為今場4231

終於看開愛不回來～

可能高普都唔想佢向前傳

隻flashback史毒好好射

高普真係有可能咁叫佢咩 ？

有冇領隊會叫個球員 前面有空位都唔好比

係呀係呀佢企中堅隔離call ball再即刻回傳都肯定係高普叫呀

又係呢d印象流 人云亦云
當邊爐都比人反唔夠活力成日企定定
更加唔願郁嘅影帝就上神壇

實會 因為利都會

摩蘭奴同軒達臣兩條友跟本唔撚夠班

事實係你畀影帝高普用都係冇撚用

鏝失果日 利會跟住失

佢係有進步空間 不過佢既作用高普都講左 你地當睇唔到都無辦法

唔夠班個定義闊成咁

fabinho vvd兩單嘢所有黨媒都收唔到風
石內卜走咗之後啲風好似錯得幾多下

咁咪廢囉

FSG話想保密消息 之前比對手睇住黎搶人

唔知點解覺得守住第2先都幾好，成班友上到榜首一定腳震震
反而有個目標追下再等對方失分幾好....問題只係個對手唔撚識失分

軒佢有時真係保守得滯
唔係無能力做 係唔去做

高普屌哂半隊波
The first half was just the start, we made our life difficult by ourselves. You saw it, Joel [Matip] had two or three passes and after a long time not playing, we all know and hopefully you all remember what a player he is, but he didn’t play for a while. Then you have the first three passes and they are really awful, that doesn’t help. It was a similar situation, not exactly like it, but Alberto [Moreno] needed a bit of time, Div [Origi] needed time, Daniel [Sturridge] needed time and all that stuff. Shaq was not really involved. Then we had to change early and stuff like that, it all doesn’t help.

呢個真 1314果年真係陰影

我們面前太多阻礙
今日先聽完

再左名叫愛入球

有波入了

感覺好鈍 擺後備最後30分鐘爆人就幾好
反而隻84安東尼奧幾好用

有條友改左啦

習慣左保守踢法 落到場波都唔盤下 啲技術生曬鏽

鏝Etihad 主場打利個場波

有冇清返工會做錯野架？
同埋成日唔記得野

做錯野個個都會啦 錯完一次唔好再錯咪得

只要無人知
你就係無做錯到

加歷查好狗

咁點睇人地做錯野就入我數

唔預佢上腳
但現位同派波可以進取d

你並不孤單

再卸膊 lor

唔做唔錯

經常
習慣就好/開佢波裸辭/默默搵新工
Make ur choice

合約工 過埋12月就炒自己

各位ching玩fm會買乜人賣乜人
我第一個特價賣哂屌摩，mkv，史獨，懦夫，膠米先

最重要唔好令自己後悔同唔開心

原來VVD聯賽助攻數
仲多過神軒同老母加埋

果然係愛記球迷用藍色

想轉行做sales, mkt 太多19野

IG?

韓妹子黎

Sales咁唔穩定
我而家第4日做sales已經想走

搵份有degree先做得既sales

學軒囝

我有degree但比爸爸水左去做中五都做得

覺得好冇肉自己

仲正過D av gif

點解要咁做

我都想轉行

搵左半年工都搵唔到

三隻左棍

轉咩？

Management 果類

有無米拿果球gif
利申手殘推錯左第個post

其實你地唔覺韓妹無咩血色咩

有高美斯消息未

屌到佢紅晒咪幾有成功感

依家幾錢？係咪聖誕stream會會有discount

今日抽到

上年我中細哨架

玩咁多年得今年包運好 中過Puyol

未中過icon

Marouane Fellaini will not face retrospective action after pulling Matteo Guendouzi’s hair during Manchester United‘s clash with Arsenal, @SkySportsNews understands.

Full story: skysports.tv/DRLtuL

阿記fans仲嬲啦
利迷都慣左

Frank Lampard has confirmed that Harry Wilson can be recalled from his loan spell by Liverpool in January.

“There is an element where Liverpool can call him back in early January.”

其實琴晚般尼入果球
Allison 係咪已經叫接著左
但人地踢佢手上粒波

如果我錯唔好屌

掂到唔代表接實 而且同時間到 我覺得5050

呢兩個月開既包無一包過83
我就快無心機

哇發達

咪又係後備唔出
你知我知，高普都知

唔要輪換呀，整件主力黎啦好嗎

對面都傷咗個
AFC Bournemouth
✔
@afcbournemouth
· 40m
Lewis Cook has ruptured his ACL and will now miss six-to-nine months.

"For me, he is here to progress, and he is progressing well. I hope he stays with us because I think we can work well for each other."

翻黎輪換不如唔好翻啦

真 翻黎半季唔會出到10場
留係林伯身邊打足一季主力好過

Sean Dyche defended his Burnley players’ tackling against Liverpool, saying he was happy to be called ”old-fashioned“ if it meant being in favour of ”fair and honest challenges“.

”I think Ben Mee‘s was a fantastic tackle [on Gomez].“

高美斯有消息未

Sean Dyche defended his Burnley players' tackling against Liverpool, saying he was happy to be called "old-fashioned" if it meant being in favour of "fair and honest challenges".

"I think Ben Mee's was a fantastic tackle [on Gomez]."

We've never lost away from home when Bobby has scored.

高普都話唔係犯規 不過好撚危險

屌佢老母

好像米拿都係

It's fair to say that Daniel Sturridge has been a key figure in helping Naby Keita adapt to life on Merseyside.

The two have struck up quite the bond and can often be seen together in training. And that relationship has worked its way to the pitch, where Keita's link up play with Sturridge has been impressive.

Klopp: “I said after the first challenge, I don’t know who did it, a sliding tackle from six/seven yards, getting the ball, everybody likes it, I said to the ref, ‘It’s no foul but please tell them you cannot do that’.“

米拿唔計主客都未輸過

倫敦金

Sturridge搶埋mane唯一既fd子
btw keita英文好似唔太好 點解會同到英撚做好朋友

聯賽就係 歐聯上次比人破左

Frank Lampard has confirmed that Harry Wilson can be recalled from his loan spell by Liverpool in January.

“There is an element where Liverpool can call him back in early January.”

快！

LOMO咩事
副眼鏡好似幾靚咁

好撚記得1617作客雞湯 先失2球 mino好辛苦入2粒 但即刻比人入3比2

得三十萬
幾時買到neymar 同blanc

黑人嚟講幾靚仔

點都識講啲
文尼同佢本身都唔係咁熟姐其實 只係做過好短時間隊友

Keita黎左猁就飛左交屁

mane好多訪問都話自己同keita係好老友
Salah笑mane係keita未黎之前好孤辟

佢尋晚係咪後備都冇

//“He’s a friend for me,” said Mane, speaking to LFC TV. “Even not a friend, he’s like a brother. Because we keep in touch all the time, talking.//

同一個agent 收咧又一齊去玩喎

多謝佢，先有今日既ab

快啦

兩個毒撚 可能就算一齊玩都冇咩交流

好似分左手咁
雖然睇返都係心up
但已經唔會留戀了

呢個真

2個齊齊後備無得出場先易做朋友

三個都係 nigga 易埋堆

話說史獨個契細佬Ibe仲係咪喺般茅 好似唔撚見咗

人地轉埋著左10號

靚仔到

青訓黑店

差D就可以做歐聯冠軍門神

依家變左歐冠最柒門神
屌佢交比BenZ ma 個球

見到佢喊成咁又真係好心up

心up佢走得太遲
klopp害左佢

可以永垂千古

Andy Robertson in full training at Melwood today so looks like he‘ll be fine for Bournemouth on Saturday.

Gomez is now expected to be on the sidelines for a month to six weeks at least.

He went for scans on the injury today wearing a boot and crutches after getting carried off on a stretcher and results are understood to have shown a fracture to his lower left leg.

懦夫又要出場了

對巴黎咪輸左

出懦夫不如出馬貼
懦夫呢啲英雄主義者

馬貼尋晚一般

Gomez’s injury was further assessed by the Reds’ medical team at Melwood on Thursday.

Initial indications suggest the 21-year-old is facing a spell of up to six weeks out of action, though this is dependent on how his treatment and rehabilitation programmes progress.

比想像中快了，本身以為至少兩三個月

太少踢無態

傷左咁多年先21碎

Fans 仲心up，正常輸唔怪任何人，咁樣輸，又諗起

Wijnaldum in Rotterdam so hopefully not injured. And looks like Lovren did train after all.

懦夫單對單好過matip少少

無啦啦返鄉下做咩

應該冇傷
不過個look

Joe Gomez sustained a fracture to the lower left leg during last night's game against Burnley...

fracture

唔好抖多過一個月啦

都話6星期

快車先傷

Up to six weeks

快車期冇佢都幾係野
世一又好似有心病咁

要懦夫殺波配合將軍補位

馬貼冇左指揮權患得患失

佢做VVD後備好d

Lovren生生性性

覺得懦夫係斷不敗既關鍵

強勢回歸？

又係廢中好事
隊佢踢右閘搞鳩佢
毒梟出得未

馬貼同懦夫都冇高美斯個種封殺必入球既位置感
但馬貼點都好過懦夫

V4 + L6 > V4 + M32

如果搭vvd嘅話
魯芬好過馬貼又

L6 M32邊個狀態好就出邊個啦
只要唔係 L6 + M32就得

FA Cup M18+L6+M32+C2

其實matip搭vvd唔係試過好多場

係指揮權嘅問題

Matip係慣左指揮果個

所以佢泊VVD會唔慣同進退失據

認同
但都好過懦夫會自爆

上季 Matip Error lead to goal 仲多過懦夫
仲出嚟大大聲屌人自爆

The 9 games Joe Gomez could miss...

• Bournemouth (A)
• Napoli (H)
• Manchester United (H)
• Wolves (A)
• Newcastle (H)
• Arsenal (H)
• Manchester City (A)
• Wolves (A) in the @EmiratesFACup
• Brighton (A)

A huge blow for #LFC.

掛住卡叔了

六個禮拜，可以睇路夫雲 阿諾 表演

Wilson return!

打錯左 問號黎

林伯特話有回收條款
收唔收返就唔知

有小道消息傳我地冬窗借keita balde diao,半年可買斷

Joe Gomez initially feared a more serious injury when he was left in obvious discomfort in the aftermath of Mee’s robust challenge, writes @_pauljoyce

“Fabinho could deputise at full back having played there for previous club Monaco. Centre back Dejan Lovren missed the 3-1 win over Burnley following a clash of heads in training on the eve of the game, but will be fit for Saturday’s lunchtime clash at Bournemouth.”

邊有可能 國米已經借緊佢
加上比成4.5m loan fee
冬季好難成事

L6有正選踢 咪可以令沙拿重拾狀態囉

希望冬天買文尼同鄉啦

法邊有機打中堅

用馬貼好過 法賓打中堅怕對抗性不足

其實搬泥舊年d波好好J
守得穩反擊又高效
就算犯規都只係拉停你個種技術犯規
尋晚第一個感覺係
點解呢隊波踢法哪渣左咁多

下下較剪腳真係睇見到痛

【高美斯缺陣六週】

高美斯因左腳傷患，缺席至一月中，聖誕快車期缺少一名主力。

完

轉打法, 入波>失波

打右閘機會大啲，佢係國家隊都係打右閘

L6 去咗邊 見佢ig無train同埋好似唔係英國

#lfc have no plans to recall Harry Wilson from his loan at Derby in January. There is a recall option but highly unlikely to be triggered. Understand Liverpool are delighted with how the loan move is working out #dcfc

準備去巴塞

巴既b隊

係就好lu, 有多100m 收

Ab真係痴線

清洗瘀血

敢應未呀柒頭
話中堅最緊要冇咩error lead to goal
而家matip多過懦夫
點解出佢唔出懦呀

巴打係咪好大壓力
追住我黎咬
係啦係啦 老虎自爆機會細過馬貼
但我都係反老虎

雙重標準到
盲反就盲反啦

高質利物浦球迷

一早講左我盲反老虎
所以同你嘈無咩意思

我同你嘈就冇意思
比撚哂數據你都係盲反
同精壇班戇鳩有咩分別

仲要扮撚哂持平話咩error lead to goal極少

仲忍受到老虎 你最理性
我就最on9柒頭盲反
巴打咁大壓力比你贏啦

error lead to goal你自己講嘅
點知原來係matip派膠就睇唔到
懦夫派就死全家
條件自己定
雙重標準嘅又係你自己
而家點睇都你贏哂啦
又贏

高美欺個樣好唔開心

朝早流流格劍

打起又傷

得返VVD同馬貼2個
重有性誕快車

搵防守好好好穩陣又冇乜進攻既人踢中堅啦

gomez

快車

老虎撚復活!

仲有邊個
邊爐定神軒

FA cup 我地出咗局未

都未踢過

就係快車期總會傷一兩件

早兩日先抽籤

出左啦
第一場就英超隊
一場玩完

Bobby終於有歌

wilson踢唔踢到十號位？

似沙短專打攻中10號位，Wilson 做翼鋒替補多啲。
後生仔，視野經驗未必Carry 到10號位。老實講有幾多個James Maddison，當年一眾利子睇佢唔起依家踢到風生水起

跟林伯學埋今季先啦
返到黎又係坐

而家差個勁閘 同十號

FSG: 撚有錢咩

賣mane salah

閘暫時都OK啦
中場問題最大

賣完都係買遊艇同call g

ok 無問題 有錢補返紅襪條數

keita fabino 開始上力la

matip d位置感差左好多
老虎唔自爆既其實係穩過matip dd
但自爆機率係 ...

馬貼真係要D時間先上到力

賣左fabino去psg,佢重廢過Henderson

我又諗起右面TAA, 中間懦夫對曼既場面

右閘啊

懦夫復操左啦 3個應該夠頂

又要重演上年lukaku二傳拉shit中出taa嘅畫面

唔出收返即係玩鳩人

Wilson 動靜好似廢托

收返黎坐半季冷板 好仆街

星期五有無人同小妹叫下春？

亂倫

招兄弟姊妹

跟打比踢埋今季分分鐘可以拎之後唔會再拎到ge聯賽冠軍

有無利迷解釋下綿奴點解廢左咁多, 見佢成日回到中場要波
明明佢上年做正前好勁, 依家成日回後拎波, 諗住拉人出黎, 沙拉/MANE跑入中間, 真係好撚單調
唔係諗住綿奴頂古仔個位呀

換左教練

HENDO其實可以做後備, 正選FABINO幾好架

綿龍唔係廢好多，而係越打越後
因為打4-2-3-1水貨正前，佢要返後攞波
同埋隊波唔打瘋狂逼搶玩傳控
但用文尼打邊又做10號位而唔係中間嘅綿龍
搞到綿龍個角色好模糊
有時見佢返中圈攞波，身後得返兩個中堅

不如直接d講，沙拿文尼最勁係變速
但e+佢地打中間咪廢左

有時睇LIVE見到利果陣係咁, 心諗做咩
SALAD
沙短 MANE
ROBERTSON BINO 老母 TAA
綿奴
VVD GOMEZ
DLLM, 做咩姐, 中場唔做波, 搵前鋒拉番落黎, 佢以前係德甲係打過攻中, 但都唔洗咁後, 係入波果種黎架波

最鳩係擺文尼企邊但cut in分波
咁綿龍除咗駁腳仲有咩用

今年隊波整體踢企位都唔同左
舊年你唔會見中場拉邊踢閘位, 而係中堅拉開中場墜後好似3中堅咁拎波
但今年中堅唔拉開, 2閘上去中場拉2邊踢閘咁幫波

打左中間好廢呢兩個, 但又連勝到, 吹唔帳

場場閪住贏

近呢幾場中場同前鋒換位走位多番, 應該開始熟個踢法

對愛果場真係完美示範左負碌足球

隊中最強前鋒打中場，你敢唔敢

仲有高美欺打閘呢啲閪排陣

vvd冇打中場喎

高美斯打閘係上季無人用姐

成日講mane cut in
佢踢左踢右都係咁既踢法啦，有落底果陣你地唔講
只係佢俾波鳩係事實，但佢著左10號唔代表真係搵緊佢踢10號位
你可以話佢個態鳩，但係擺到明唔係想專登搵佢負責派牌造波

今季cut in派牌比例比過去兩季都高
唔通廢中冇order佢自己亂嚟？
同埋前兩季打4-3-3，有古時佢cut in古會自己拉返邊
但今季4-2-3-1，佢cut in F9又唔係拉邊人咪塞車囉
唔係想專登搵佢派牌造波
但佢真係做呢樣嘢多過落底好多呀嘛

唯一解決方法係簽個10號球員

而家個走位
沙短都會cut in
但沙短cut in時
水貨會拉返右邊 F9有位前插
而另一邊文尼cut in時水貨會留喺中路
呢個打法除非水貨會拉左邊踢
唔係就F9就一係要拉邊一係要中路墮後駁腳

咁你都要承認係整個踢法明顯都有唔同
salah cut in 同偏中次數都高

咁講成個踢法
水貨擺最正前根本就on9
浪費佢速度之餘又浪費F9做支點嘅策應能力

但如果繼續水貨打正前
文尼就要增加爆底次數少啲三閘線就開始cut in組織
唔係中路就會塞死哂

跟本上年前3個位踢得好地地，佢9改做乜，你改好個中場有供應咪得

又暗反

咁今年事實係少左係前面做高壓防守，都直接影響到少左俾人一突破到就對住條後防in your face
上年一迫到就counter 又多空位跑，成個情況都有d 唔同啦，今年拎多左控球，打多左陣地戰(呢一環利撚都屌到口臭話利唔識打呢d，今年都叫做打到下入去又入到波，真係算係咁啦)浪費左佢地速度係理解，但依家叫做有少少變化都唔係話差得好離譜啦

聽日點出好？

AB
AA L V JM
F
W K F9
S S15
??

對愛果場都唔離譜咩

咁要渣住一兩埸黎講實有離譜嘅 拎埋紅星黎屌囉
咁你諗下對一哥唔係mane d finishing 差到on9，我地都唔係冇攻勢姐

你估踢返433 今年對家 唔識守你咩

其實個人同意轉打傳控同4-2-3-1
多啲變化唔好超頻到成堆收皮係好事
問題係球員擺位
不過爭個10號就係爭個10號
如果水貨放喺左 F9打返正前又係冇人擺amc

如果過完快車都有機會爭冠
一月都唔買返個10號FSG都係仆街算啦

咁fsg今次一定唔會仆街

過完快車仲撚跟到鏝咩

咁轉4231之後進攻咪又係無乜進步
轉陣我覺得無問題 但係之前文尼一直最殺食既就係同啫喱兩個互相overlap
而家佢成日走埋中間塞死哂 啲decision又唔好
先咁多人屌佢成日走入中間唔知做乜

見到文尼比直線/長傳就，未傳都知會失

mane fit 果陣cut in 射世界波你地就唔會屌佢塞啦
要屌係應該屌佢個態做乜咁撚柒

佢cut in射門冇人會屌佢
佢cut in完係撚咁傳失波/傳慢咗先想屌鳩佢
啲decision同timing差撚到

「法賓奴已適應我們的戰術，成功與一眾主理防守的隊友連成一線。至於進攻端上的球員們，亦結合成一個個體，然後再互相配合。」

高普咁講 即係真係叫前面四個自己磨合

黑鳩做decision making真係信唔過

好似而家又開始傳返 Fekir
以而家既情況黎睇, 如果想博埋下半季, 我又唔太介意買佢返黎試下

啱啱先話沙短要攞啲波踢

迷文表示唔想再見到佢左腳射波

如果60m踢半季幫手贏冠軍
之後三季重傷
我估大半利迷肯籌錢養佢

高普咁講比人感覺好無form 要前面四個爭波踢 最後咪炒曬車囉

高普幾時先肯比佢打翻右翼 反正沙拿都係正前

咁who左

摩

肥𨶙到

Origi Sturridge Lallana都得 雖然唔係常規正選

召wilson

不過好驚害左佢

Li po傳說

一個打撚哂條左路

咁踢揾力子蘇姬開路做支點其實仲好

唔好啦

沙拿做支點

又要

G點就得

屌佢左腳轟埋去之後掩面啫

佢而家唔係cut it
係直程好多時間企係中間拎波

1球J幾年

點解蜘蛛俠次次都揾到d大明星做奸角？

姬嘉鐸(Gal Gadot)主演的DC超級英雄片《神奇女俠》(Wonder Woman)去年全球大收逾8億美元票房，更被譽為是DC到目前為止拍得最好的一套超英片。電影成績理想，電影公司決定添食開拍續集。有指電影公司本想邀請奧斯卡影后愛瑪史東(Emma Stone)飾演大反派「豹女」Cheetah，不過已被愛瑪史東拒絕，可能是因為姬嘉鐸暫時仍未夠班與她合作。根據網站HollywoodLife報道，電影公司已搵喜劇節目《Saturday Night Live》的女星Kristen Wiig飾演「豹女」一角。

emma stone做Gwen勁正

你比壓力佢

幾個億

奶西巴打加油
遲早有一日都會奶到

Emma stone

Alison
Fabinho Matip Dijk Robertson
Shaqiri Wijnaldum Keita
Salah Firmino Mane

應該出Lovren先 同埋唔會出曬Keita Shaqiri

又要見到軒隊

Lomo Fabinho Keita
前面照舊 salah firmino mane

又反

因為中間做唔倒波上去，唯有自己落去拎波踢
最慘係佢自己又態差，係咁傳失/甩波

輪換

肥婆表面面積大 承受氣壓咪比一般人大

我禁幾個制就出左幾千萬出街 完全明白

當冇講過

？

夏神firm 咁出年過皇馬？ 1.7 億

幾下就出仲好意思講出黎

仲出年，1月去啦，唔係皇馬無前4仲大獲啦

Why not both 兩隊都冇前四

Gal Gadot真係好正

你要做下運動喎

Agger
仲話人唔夠班

橋本都唔大 咪又係攞視后

夠用了

等等先，平加wo

是咪驚射唔入比人屌

即係我對個胸就無咩要求既
但e+d港女都難搵a啦

邊個夠膽屌佢，佢即刻話你地有試過單場入4粒咩

廢中屌佢

講 Lomo 啵

橋本

老母係找卡數既英超試過大四喜架

咩名

水貨囉 得水貨試過大四喜

仲未有新片

著衫個時有一除衫變無先最撚嬲

其實好多港女都有波

只係你溝唔到

廢中尋晚屌左半隊人

沙基利：「主場出戰的般尼總是難以應付，當我仍在史篤城效力時，我就領教過他們的功夫。也許在首 45 分鐘裡，我們表現不佳，但經過調整後，我們便在下半場踢出了應有的水準。半場休息時，高普曾吩咐我們踢得更主動、更積極，贏得更多的控球，皆因我們的傳球路線往往是向後，而不是向前。」

「對於皮球的處理，我們一度表現欠佳，但在換邊後，我們得到顯著的改善，亦順利收獲了 3 個入球，因而贏得最終的勝利。」

短狗又反

屌沙狗

真野唔好攞出黎講啦

萬幾蚊個月 幾億既單

終於看開愛不會來～～

高山低谷
有條女咁為你執到啦

奶西真係身在福中 不知福

好羨慕奶西

有得奶就好奶啦

好過連肥閪都冇得奶

Dllm 奶西狗 有女咁對你唔好好珍惜

聖誕節攬住個肥婆暖笠笠唔好咩？

英超官網

gay

想睇下雪景

好耐冇望過

灰色既雪都望？

不了
有毒

色盲？ 雪係黑色嫁wo

又見雪飄過
飄於傷心記憶中

奏主題曲

今天我

「坦白說，到目前為此，今季對己隊來說都是個糟糕的球季。現時球隊在聯賽榜的位置十分不濟。我們是曼聯，應該是一支問鼎冠軍的球隊。我們落後太多了，已不可能贏得聯賽冠軍，如今的目標是下季歐聯的參賽資格。」迪基亞（David De Gea） 說。

喂,.上季落後緊13-15分都話自己爭梗冠架啵

又黑又冇精神又瘦又唔帶囗罩

e排聽開queen
we will rock you
we are the champions
btw點解無歌吹奏亞軍

過到probation 冇得做廢青

求佢extend probation term

有得ot咪好，最少安全過你屋企

又串我沉降

諗番起，奶西你今年都幾黑
又沉降，又同肥妹做同事，自己支持隊波又熱血奪亞

點解摩佬重未比人炒？

等如相信有民主一樣

咁v92同耶子都係數據上入唔到前4先被炒既 比d。包容啦，成日話炒人，咁同皇馬有乜分別

人生黑開
讀u試過prof話會係呢23條題目出6條 我懶 背少左2條 就出曬果2條...

奶西ching間公司都幾包容
成日做錯野同肥婆都接納到

都仲有67%

講到口臭，廢中點解唔試下用基達子打攻中

你同肥婆張相

話說好似上季官方都有po隻利狗出黎
又係好好笑

出灑兩條既機率係1/30
你有冇諗過同比清一齊轉會

其實諗唔透d人話曼聯唔想炒摩佬係因為唔想比1400萬，但而家是但買個人都3000萬up啦

你點計出來

1/6*1/5
定應該係2/6*1/5

亞軍=失敗者入面排第一

依家炒撚左佢搵得邊個教
唔通真係爺爺咩
下年又冇國際大賽
國家隊教練又唔會有咩變動
拖舟都算鳩數啦 佢請得既話早就炒鳩左摩狗

奶西想用21C6/23C6去包圍曬6條
結果fail左
實情係21C4*2C2/21C6
奶西估6條包中左4條炒2題以11%機會發生左

諗起佢地當年話心儀高普
daddy一野拒絕佢地

請肥普既話要比40m熱狗

數學大師

唔係
你都算黑
用5成左右去搏 換左一個得一成機會出現既結果返來

舊登個高普真紅魔

統計學神人

奶西清不如好似比清post嗰幅圖咁咀阿肥妹
可能置諸死地而後生, 改哂運呢

如果謝隊 生於高普時代就好了

十卜

E家肥賓好撚失禮你咩

當年班獌仲未慣比人拒絕

如果謝隊在
宜家就唔使靠軒隊

比朋友笑到我grad

slip

今個星期六失硬分

人地就話用Slip黎笑謝隊姐
你真係有睇o個季既波既話, 就知道如果無左謝隊, 根本連Make us尖既機會都無
將一個錯誤無限放大, 究竟係咩玩法, 仲要係講緊自己捧o個隊波
你話如果slip/犯錯o個個, 係保單之流就話值得笑姐

Yes

得罪講句果年sss g8 軒都好重要
係後防真係太廢炸

所以我好唔理解自己友笑謝隊做乜
人地笑尻我地就好平常

唉算, 一陣又比人屌怨婦

E家軒隊好撚失禮高普咩

再歐聯出局 諗起都興奮

出局其實好事

好似上年咁 入到4強果時都應該出局保前4

上年係抽分組已經講棄歐保前4

講到入左決賽都咁講

佢值得尊重係事實
slip左個冠軍都係事實
點解唔講得

Klopp unlikely to recall Wilson in January..... #LFC

卡烈斯聯賽打得好
歐聯狂派膠
點解成班jer?

卡膠連聯賽打得好都講唔上囉
最多係話有段時間唔錯
講整體表現米仔好佢好多

涼左咁多

尋晚仲開冷氣訓
今晚就要開暖爐

好凍

著左短袖 係街好凍

好事 咪recall呀

一月買人好嗎

Ut好難打

Call咗返黎咪又係唔出
利記已經係青年球員地獄

咁就做萬年老二,歐聯都無得捧

唔想玩 要擺好多時間落去 又要俾課金狗屈

阿隻holding好慘，又係打起左比人收皮

輕鬆玩啦 想買多隻icon玩下

都係為咗買謝隊啫今集

用過雲巴之後放左換牙朗
之後有錢換尼馬/blanc算
不過都幾難搵錢

屌你 psg 75m 買 dejong
法律面前，窮人含撚

因間死獌狗整傷vvd就

Rojo隻死獌狗 人地係自己禁區清波都要落鏟

可以講呀 講多啲

打起左都仲係咁廢

DLLM PSG

利就差de jong 呢類中場

其實所謂咩公平競技好似冇work過

Fifa都被收買咗

窮撚想發圍咪 ban 你 lor
根本係入咗局嗰啲球隊小圈子

有錢真係為所欲為

天地有正氣
窮撚總有出頭天

打劫rabiot好嗎？

好想睇張學友

濕鳩廢中一定會搏歐霸

G12 傷一個月

算好彩

高美欺踢波算幾定，唔太𥸎鷄，希望佢愈打愈好

抱抱

報警

咁fabino 點算

Hi 馬車

免費簽到，接米拿班算唔算理想？
雖然唔到我利

咁軒 點算

好凍
唔係全球暖化嫁咩

相信利po得奶西可以溫暖地渡過呢個冬天

個肚啲摺可以保暖

依個表情 係咩意思

好想搵條囡囡拎佢對波黎取暖

阿記holding 收咧

獌狗死全家

獌狗真係顛過都柏文

法國 牙樂已經連續三場 死球幫球隊 然波

點止呢個冬天，世界末日都唔驚啦

Klopp says Lovren not available for Bournemouth. Still concussed.

其實有冇講過係傷咩？

Dejan Lovren misses out on tonight’s matchday squad as he is feeling the effects of a clash of heads in training.

認真 同齡有邊個勁過阿樂

Nathaniel Clyne also still out.

後防線傷曬

右閘真係無

Klopp says Mane unlikely to be ready for Bournemouth.

馬貼有機會証明自己了

Klopp: “Sadio tries to run first time. It doesn’t sound like he will be ready for tomorrow. Gini is fine. Robbo is fine.”

Liverpool left-back Andrew Robertson fit for Bournemouth game

下季買細古華特ok?

How about lomo

搞咩又out

禾獌個 dalot

Fine

睇黎邊爐真係要打右閘

死基佬

我覺得佢冇問題

1001

Henrichs：21 歲，德國籍，踢緊摩納哥，都唔差

—

Klopp on Gomez: ”It‘s just a shame for the boy. He’s been in outstanding shape. He has helped us a lot. Trent is still a young boy and we can‘t push him through 20 games in a row.“

Bino太慢打唔到閘 佳快啲返黎

唔通 milner 右閘？

左閘要已經靠佢頂

10101

佳尼呢？

米拿咁慢都踢利左閘啦

閒閒陌十日

1010101@香扎拎撻車抖扯國羽驌癠箫箫難

沙

基

利

物

浦

英

係

狗

超

真